魔性澎湃，爽啊！

全場1:1, 氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！